田北辰：「私了」源於示威者質疑警方偏袒, 促獨立調查

田北辰：「私了」源於示威者質疑警方偏袒 促獨立調查
2019-09-24 HKT 11:28

港區人大代表、立法會議員田北辰表示，據他8月時的了解，北京原本希望在10月1日前平息反修例示威，但中央8月底評估，單靠香港警力不能解決，如果設下死線，便要根據《基本法》14或18條派出解放軍，這樣「一國兩制」就完結，所以忍痛犠牲國慶的畫面。田北辰認為，是反映內地全力無條件支持「一國兩制」。

田北辰在本台節目《千禧年代》表示，香港社會正醞釀「私了」的風氣，他認為倘繼續下去，便不再是以前熟悉的香港。他說「私了」是源於示威者質疑警方偏袒，不拘捕部分人，但警方則否認，雙方各執一詞。因此他認為需要獨立調查，解決社會分化、修補撕裂。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

幫埋文宣

心水清

臨近選舉
田二少又變色又彈出彈入
一時又智慧燈柱一時又獨立調查

竟然講真話

選舉近了

係政府同警察摧毀社會既道德底線

不分化 不割席
多一個朋友 少一個敵人先

佢係朋友同時亦係敵人姐

贏左先啦
未贏就分化

幫我地解埋畫

田北辰係會間中彈出彈入
但一樣唔可信

佢71之後果日已經出黎話問題係冇普選仲話年青人覺得選舉不公

佢依下係真幫拖
道理其實大家都明 但係佢講一句就令個波完整去左班黑警到

民建聯/工聯會係親生,新民黨係契返黎
有時唔係好聽話
不過阿爺一叫雞照樣會跪低

又講公道話

田少關鍵時候唔聽話又真係救港既

田北辰早已離開新民黨

田少 好努力

北辰扮悔改

同撤回修例一樣，成立調查委員會已經太遲，依加根本係要解散成個警隊

呢條友點架可唔可信

田少係一路都跟得好貼好前,不過始終商家佬出身做野一定有cost and benefit analysis

田二少擺明共產黨都不分化
你係咪傻Q左呀
你用腦諗下佢代表咩立場講呢D野啦

你以為佢幫你咩?
佢係覺得獨立調查就可以解決所有野唔洗回應其他訴求炸

甜筆神係撚新民黨咩

收皮啦田北辰

田少有上連登？

人又係你鬼又係你

人之將死 其言也善

公道啲講
燈柱係上年嘅事

幫我地做文宣呀
多謝佢

田二少都係受害者嚟㗎
(好似係)

有錢人驚咩選舉
唔想入制裁名單姐

美軍近了

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

因為佢知道獨立調查係唔會查到任何野

講人話

岩啊

講人話了？

田北辰在本台節目《千禧年代》表示，香港社會正醞釀「私了」的風氣，他認為倘繼續下去，便不再是以前熟悉的香港。他說「私了」是源於示威者質疑警方偏袒，不拘捕部分人，但警方則否認，雙方各執一詞。因此他認為需要獨立調查，解決社會分化、修補撕裂。

美帝關係法近了
田少唔參選嫁喇

燈柱係上年既事黎,我覺得佢唔會咁傻而家走去提燈柱

佢一直商人格

幫手搶返港鐵管理權

自由黨喎 佢哋一早七月就反

警察唔拉咁唯有召喚神獸啦

推

田老瞓醒喇喎

痴線屌建制派都分化

認真佢今次都算跟得幾貼

929

.

人話

其實佢講得岩，再拖多一頭半個月你就算滿足晒5大訴求都已經用

點解冇死亡筆記

愈人同你既敵人割蓆，我地就愈有利

重點係田少個班有錢佬本身有家底有錢，搵錢範圍亦唔限香港、中國、澳門
根本唔驚你郁佢，郁佢最多咪走
但其他黨派人士上位一直靠中共，錢又係中共泵，想生存一定要靠其他人

大家用慣 windows ，microsoft 起你飛腳你就會仆街
用 linux 啦，靠自己

燈柱係上年新聞
有邊個估到一年係香港會變成咁？

咪屌啦，起碼佢把口都係撐獨立調查，
愈多商界人士出聲點都係好事
都唔會禮義廉咁易反口覆舌

其實呢類人講一句好過泛民講十句，唔係壞事

冇計啦佢呢啲扮中立嘅保皇黨

田氏係真正嘅建制派
唔係李慧琼何妖嗰啲保皇黨

咩質疑警方偏袒? 係擺到明偏袒

we will be back 喎師兄

無留意到

田少 近排係咁講人話
無論係咪為左選舉都好

信就梗係唔可信（投票果陣）

不過佢同佢大佬都係少爺性格，禁唔到佢地講野。

支持田少講真話

但係都係唔好投俾佢

其實建制派係應該如此。

田氏一家係少爺性格。

當然都因為李超人係田大靠山

由頭到尾得佢講人話

死政棍

佢兩兄弟都係啦

屌你老母燈柱你推乜撚野啊

對下十幾廿年前既建制派既名單就知道佢地墮落仲快過泛民好多。

以前既建制派係保守維穩，而家係無恥

田爺田少係理性藍絲，代表一班菁英商人。
心諗林鄭你班死仆街陣營，
大既唔識變通，細既淨係識擦鞋。
建制大部份人沒IQ沒EP,
你班人 走我同唐唐，薯片，
曾大爺被你地屈到坐監，仲想搞送中清算埋我地，
Dllm 趕盡殺絕，今次我地班人完全唔幫手。
得閒就出黎抽下水，踩多你2腳，係玩針對架啦，
咬我食啊！？

佢不嬲彈出彈入，唔洗介意

由周浩鼎 李慧琼嗰期就變得好快

宜家黑驚主動殺人，把香港人推向要漠示法律嘅狀態，獅鳥對象將會擴大

食屎啦田北辰

田北辰賣港，要求荃灣起智慧燈柱

公道D講 佢6月9前已經有叫起碼要暫緩條例
但一樣係共狗 一票不投佢

收皮啦又扮野

解散警隊

果然仔Mr.A

如果有5,6 票投，可能會投佢
但而家個票制就不了

咁大少好啲嘅

敵人贊成的..,
田狗不嬲奶共
小罵大幫忙only
獨立調查委員會都唔收貸啦依家

竟然仲有建制講人話

田少

又幾一針見血

佢代表既就係商界想既和平穩定
佢會支持獨立調查會 平息件事,唔成立根本 平息唔到,長期私了互打

但佢同時會好嬲示威者私了
覺得件事平息之後 可以探討蒙面法
去聽下個節目就知
當然你話今日黎講肯定係自己人
第日就肯定唔係

屌你係咪驚美帝制裁

良心商人

push

田少仲算肯講下人話，根本明顯見到黑警兩種對待態度，正常人絕對睇唔出

民間保衛隊

喂，夾左口供未
梁愛詩話出老解唔等於一國兩制完架

佢彈出彈入先好
會令藍個邊覺得呢條友中立，講既野比較可信

固然係選舉近了，但
建制派都要講真話，唉

所有助攻野都接受咗先

今日佢先講完話前線係暴徒

支持田少

佢2兄弟不嬲建制中少數講香港人話的人

牙辰

只係會講真話既建制派

到而家都可以唔知既人 都係扮唔知屈你係暴力

田少堅係世界仔
如果唔係邊會係生存到咁多年

不過講還講
表決既時候佢係唔會幫手架
講野唔洗負責任
投票留證據呢D野 佢先唔撚會幫你做。

跳得好密

佢地講人話好耐啦..
選唔選到對佢地黎講唔太重要
香港比共產黨咁玩法 佢地生意都唔洗做

正評俾頭半句

其實佢咁講，兩邊不討好
選舉實死

條友呢期食左藥 係咁講真話

Push

想叫人衝擊銀行等手足比人開槍？

姓田呢兩兄弟不嬲都係賤人
只不過間唔中會講下人話

又出黎抽水

加埋柴灣新翠間美心MX落去

制裁近了你們應懺悔

選舉近了, 開始多講人話

絕對唔可信
所以佢有用時
就盡量利用佢

田大少同二少算係較敢言

以田二少嘅身家，佢點會希罕嗰幾個位
咁樣同共匪對著幹，隨時佢啲生意損失仲大

結論: 警方確實偏袒 枉法 政府堅持不展開獨立調查

田生 調查都無用喇呢家 直接解散

而家明目張膽到咁根本唔再需要調查，直接審判就ok

呢d咪真話

屌你老母 我地報親警 黎撚到拉手足？

白衫打人後門放 報黎做咩？

私了！

仲有今日鄺神單野 今日內唔搵個三條友出黎

姐係又包庇同鼓吹，日後其他議員唔好出街了。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

一早要查喇吊你老木

多謝田少

田少不嬲都係咁

不嬲都係身體最誠實

文宣材料

由佢個口講出黎好好笑

起碼識講下人話